葉蒨文自爆愛牀上做運動

星島日報報道】葉蒨文（Sally）昨晨出席於香港中央圖書館舉行的世界心臟日講座，分享健康心得，她表示生活一定要保持開心，健康飲食和多做運動。Sally自爆愛做牀上運動，如起牀會拉筋10分鐘，睡前做一字馬，護膚時會擘腿拉筋，外出食飯會步行去餐廳，一日多餐，吃飽便停。

會否與老公林子祥（Lam）一起做運動？她指阿Lam在另一間房，各有自己保健方式，大讚老公好弗，各方面也很小心，吃東西像雀仔般細饞，以前吃不到的都推給她吃，她會打包不浪費食物。會否跟兒子林德信做瑜伽？Sally表示太熱暫未做到，她喜歡打羽毛球、跳拉丁舞及打高爾夫球，以前曾與李克勤打羽毛球，但現時各有各忙夾不到時間。是否因此當克勤個唱嘉賓？她說早於《K-100》年代已認識對方。何時到她開騷？Sally說暫未有計畫，或者老公先開，若能夾到時間就一齊開。

召喚耆靈王

K-100

好撚正